之前打學生個位警嫂幼稚園老師 李佩珊已被離職！

屌 有老師仇警就比人篤上教育局
呢條八婆真違反教師操守無人篤？

屌! 私了行動見效
開心得黎有點不安

教育局一向都唔係好理幼教呢飯

[正視聽] 冇炒到車，琴日因開槍俾人起底條撚樣！

仲有呢班仆街

之前有2個幼教老師仇警都比佢遣責
話再犯會釘牌喎

屌你唔係仲信政府呀嘛？政府係咁中立，公平就唔會有私了啦

好開始

抵撚死

抵能死

狂賀

正想開 post